有女朋友但好想識個姐姐

有個好好既女朋友，我地相處等等全部冇問題。
但係唔知點解總係差d 嘢咁，
有時覺得佢好細個，
好想個有個大過我既姐姐係到同我傾下計陪下我，但一黎識唔到，二黎又會覺得有d 對女朋友唔住
有冇人都係咁？

姐控？

我都係 但一定唔可以有非份之想 俾d責任感好冇？

去5p蕉個家姐返黎囉

叫呀媽生個家姐俾你囉

唉

你女朋友係咪好細？

我都係姐控

你幾大？

咁你介紹你女朋友俾我做哥哥先囉

我有時都想有個姐姐照顧我
不過條女蠢到屌一聲

知喇

同年呀

24

我都想要姐姐